如果youtube都光復唔到 唔好學人講光復香港

如題

中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

pish

要傾閒偈就善用不推文

推

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

[size=4]覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

linux 都唔敢用，就唔好講反抗

大力推

多謝

正式宣布運動已完 隔離post推唔到上熱門

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel? (2)

有手足還押150天聽日上庭